% Szglab4
% ===========================================================================
%
\chapter{Részletes tervek}

\thispagestyle{fancy}

\section{Osztályok és metódusok tervei}

\subsection{BasicField}
\begin{itemize}
	\input{chapters/chapter08/Resources/class_desc/BasicField.txt}
\end{itemize}

\subsection{Door}
\begin{itemize}
	\input{chapters/chapter08/Resources/class_desc/Door.txt}
\end{itemize}

\subsection{FieldElement}
\begin{itemize}
	\input{chapters/chapter08/Resources/class_desc/FieldElement.txt}
\end{itemize}

\subsection{Pit}
\begin{itemize}
	\input{chapters/chapter08/Resources/class_desc/Pit.txt}
\end{itemize}

\subsection{Switch}
\begin{itemize}
	\input{chapters/chapter08/Resources/class_desc/Switch.txt}
\end{itemize}

\subsection{Wall}
\begin{itemize}
	\input{chapters/chapter08/Resources/class_desc/Wall.txt}
\end{itemize}

\subsection{ZPM}
\begin{itemize}
	\input{chapters/chapter08/Resources/class_desc/ZPM.txt}
\end{itemize}

\subsection{Game}
\begin{itemize}
	\input{chapters/chapter08/Resources/class_desc/Game.txt}
\end{itemize}

\input{chapters/chapter08/Resources/class_desc/Osztalyleirasok_LDani.tex}

\clearpage
\section{A tesztek részletes tervei, leírásuk a teszt nyelvén}
[A tesztek részletes tervei alatt meg kell adni azokat a bemeneti adatsorozatokat, amelyekkel a program működése ellenőrizhető. Minden bemenő adatsorozathoz definiálni kell, hogy az adatsorozat végrehajtásától a program mely részeinek, funkcióinak ellenőrzését várjuk és konkrétan milyen eredményekre számítunk, ezek az eredmények hogyan vethetők össze a bemenetekkel.]



\input{8_heti_feladatok/tesztesetek/tests_page_16_17_withoutJAFFA.txt}

\input{8_heti_feladatok/tesztesetek/tests_in-out_with_possible_errors.txt}

\section{A tesztelést támogató programok tervei}
%\comment{A tesztadatok előállítására, a tesztek eredményeinek kiértékelésére szolgáló segédprogramok részletes terveit kell elkészíteni.}
\input{8_heti_feladatok/tesztesetek/segedprogram_spec.txt}

